懷疑天文台啲人全部都係波台手足尼😂

成班都弱智，啱啱取消黃雨又轉紅雨

收嗲啦臭G

包皮純

我黎聲援樓主

唔使訓果班人黎

飲油啦

似了

方包皮純

入牢啦

Cos好波

其實真係唔大

一睇仲以為方包超人

班人盲反

方包皮

好柒

你只不係一隻雞黎架咋！臭雞！

四方框